香港民研：林鄭最新支持率17.5% 最新評分24.9分

香港民意研究計劃的最新調查顯示，特首林鄭月娥的最新評分是24.9分，民望淨值是負57個百分點，與兩星期前的調查分別不大。

調查訪問超過1000名香港居民，受訪者對現時經濟、民生及政治狀況的滿意淨值，分別是負35、負57和負82個百分點。三者當中，民生狀況的滿意淨值創1992年有記錄以來新低，經濟狀況的滿意淨值則創2004年12月以來新低。

市民對施政報告期望方面，41%被訪者認為林鄭月娥在新一份施政報告應重點處理因修例引發的一連串問題，然後才是房屋、政制發展、政治和民生問題。

支持率升先係新聞

點解條仆街重會有分可言0分都比多佢

同上次比跌咗0.5%

85.3%受訪者認為林奠有幾需要喺新一份施政報告處理修訂逃犯條例引發嘅一連串問題

仲有17.5%? 果d廢老評分？

政府滿意率12%

仲有人滿意政府真係無腦

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

呢d社會垃圾唔會救到

三負特首

１２％支持率嚟自黑警同淫賤聯工賊會之友。

藍絲麻